印尼有網媒報導689嗰網站，小心姐姐篤灰

唔擺link，費事增加佢click through rate

痴線

大家住私樓嘅要係私人會所貼出黎提醒大家

小心禍起蕭牆

forward from fb

出埋印尼文宣傳單張

有朋友係做移工團體，呢個網站督灰抗爭者，文章本身無鼓勵過人去督灰。寫呢篇文章既人知道有人誤會咗都好驚訝

單張方面，張單張係真係叫人舉報參加非法集結既示威者，但係我估好多藍絲廢老page都出緊，我地可以做既係同啲姐姐講翻個情況。禮拜日行中環個陣，好多姐姐都係表示支持場運動既。